譚文豪議員 你係真男人 你好撚型

譚文豪議員 你係真男人 你好撚型
一個人十分合作咁同係警方前面行路
你係真男人
你好撚型
我撐你!!!!!

1打10
冇咪都贏有咪
個死4眼警犬衝出黎柒....又唔係指揮官學乜人出聲

係 好撚型

一個人屌哂成班狗

譚文豪!!!!你好撚型呀!!!!!!!!!!!!!!

班黑警真係好撚on9

真係要多d 民主派的議員

你同鄺仔都係一個好好既ROLE MODEL

譚文豪好波

一個人屌到班狗冇聲出

好想幫佢含

四眼嗰個好似係警司黎
之前611金鐘站瘋狂查身分證啲直播片有出過場

屌你老母邊個負皮呀 咁撚型都負

邊到睇？

係

YES 我都認得
成隊香港島兵黎哂旺角

又機師又型仔又屌得

機師？

型到仆街

屌到件白衫收皮
仲有件散仔凸個頭出黎

多謝你

得直播

一個人頂住條防線
條街無車無人 班狗又話危險
後面隻廢狗又衝出嚟柒
叫佢撻朵即刻收皮

譚文豪（英語：Jeremy Tam Man-ho，1975年6月13日－），出生於香港，祖籍廣東省東莞，是本港民航機師，現任香港立法會議員(九龍東)。[2][3]

譚文豪擁有駕駛空中巴士A330及A340經驗，亦擁有駕駛波音747經驗。

推

一個屌走3個

譚文豪正職國泰機師

再世張飛

譚議員真係好撚型

班撚到

係譚文豪咩

好撚型

萬人敵譚文豪

成日話 帶支持者離開

有冇人識呢兩位巴打
比狗帶走左

救巴打

鄺俊宇， 譚文豪， 林卓廷， 是次運動三將軍

譚文豪支持者

你係咪commander 呀？ 唔係就收聲啦 你政治中立架

好撚型

點解要叫""支持者""????

係對家太 on9啫
又無示威者
係要喺眾目睽睽下衝出黎柒
講真件白衫拗黎都唔知為乜

歐落軒都未到林卓廷啦

啲黑警一路話要人立刻離開一路又封曬路唔俾人走我頂你個肺？？？？？？

傻撚黑警原來自己都唔撚明點用封鎖線

條柒頭出現左好撚多次

條封鎖線係度呀 你識唔識㗎

最中意睇佢鬧人

頭先個警察係咁話帶支持者離開
明明全部都係記者

以一人之軀為所有係現場手足開一條生路以一人之舌劍屌爆班毅進狗型到仆街

頭先隻犬人肉錄音機黎架

好彩你九龍東，九龍東得返你同胡志偉

笑撚死
叫madam返學堂

呢條傻鳩之前金鐘地鐵站亂咁查鳩人身份證已經出過來 又係做錄音機柒下柒下咁

無支持者就要行上街？

區諾軒/AY

好撚型
一打一百

警察真係on撚鳩 屌好撚嬲

食得屎囉 真係夠膽推

林卓廷未可以同前面兩位平排

班狗做到個朵咁臭有咩好

屌你老母 全部記者 你硬推????

記者係支持者!????

搞到班記者都發火

睇立場直播見到有黑警叫記者小心
我只係諗緊佢地又想洗白
警察嘅誠信破產到一個點。

又靚仔
希望你今晚唔好有事

diu
d狗真係癲架

仲有楊岳橋

真係好型做咗fans
屌到黑警面黃收撚晒皮

得番議員+記者呢個陣都夠膽推

警犬有料

同記者開晒片

有無tvb記者在場 點解記者比人咁對待tvb都撐警

有冇片？

好型！

依家係記者vs警察

urgent: Police attacking reporters in MK!!!!!

話係佢嘅支持者，如果我係譚文豪，一定告鳩佢誹謗

行喺第一排，真係好型

堆

仲洗問既緊係

立場：「警方拗唔贏就發難」

痴撚哂線

個白衫四眼狗 同白衫女督察 搏乜

Push

差佬唔敢打議員（暫時）

RTHK直播睇住暴力對待議員記者

夠膽推記者
班狗成晚幾克制都無用

係冇撚腦 以為自己好有權力

一句收佢皮

Heart警係咪要對全世界宣戰？
一方面記者朋友小心呀
一方面就逼你老母西

下屆九東投硬你

痴撚線發爛炸推記者

屌你老母班狗係咁推
明明得記者

立法會議員你班警犬都夠膽撞

屌 你 老 母

仲有區諾軒

撚狗咁撚
班狗連記者都攪 真係DKLM

夾硬推
Dllm
黑警死全家

黑警用盾jm9

警犬全面打鳩記者

蘋果都影到警察發難 唔夠人講就推防線

大文豪

又係swire!

聽到記者尖叫
小心d啊你地

大家一定要backup 咁對記者可以係好大獲

依家得返記者對黑警

平民黎架

死黑警

真係好勁

how about 胡志偉 我要見指揮官？

記者嬲到爆粗

屌你老母好撚柒嬲。。。。。。。。

23623, 朱運基, 高級警員

屌 一定啦
見到d記者好撚嬲

區仔無氣啦

係咪趕住收工 死黑警

君子動口不動手 班狗講輸就郁手

唔想再有香港人有事

其實真係唔好急，下星期再出嚟

因為警犬嗌唔贏譚文豪所以就向前推

仲有heidi

區諾軒對住隻狗講：我屌你啊！

請記者以後在每一個記招一定要佩戴安全帽 反光衣 口罩！！！

警犬又助攻傳媒朋友又嬲豬了

警察柒出國際
柒出新高度

香港政府御用暴徒

區諾軒爆粗？

譚文豪議員 真男人

九東朋友請投佢

好撚勇

鄺神出場啦

譚文豪 譚文豪
議員/先生都唔識叫
白化狗無撚禮貌到

鄺仔出場了

嘈5掟就推進 推進西

鄺俊宇 譚文豪 區諾軒
2019三大男神

啲狗冇性㗎成班記者喺度都拎盾推人

鄺神: 全部都係記者，推乜者

仲有區諾軒, 好多次都有出黎係前線
不過無其他人咁搶姐

高佬廷 不了

係要呢班新血

認得佢

譚文豪佢地真係好好
係為咗確保班示威者有空間走先至企到咁前

抵讚

聽到有女記者up左個警察number話佢打記者

連記者都攪，黑警又要柒出國際

台詞黎
演員背好左改唔到

扯左

想幫佢含

新西人點投票畀佢

譚文豪

佢解釋封鎖線時成班狗靜哂

要保護譚文豪！
依家比班狗擺上枱
威脅話佢阻狗辦公

鄺俊宇 譚文豪 區諾軒 加油呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

差佬唔敢拉議員 但又要繼續推進

警察已失控
同記者 議員對峙做乜9

準備拘捕佢地

見親佢出現都要地拖

豪仔

梁繼平先係男神之中嘅男神！！！

佢衰在份人本身真心膠
冇講過5:0嘅話觀感應該冇咁差
話晒611金鐘站有單拖救返被廿隻犬圍住嘅候生仔
亦有中椒同被藍絲圍歐

條撚樣講嘢好撚狗 又話咩盡公民責任 講埋d懶係啱嘅嘢 上次係金鐘同一句叫人唔好叫黑警做差佬 之後即刻話d學生係罪犯 呢條撚樣化灰都認得

起勢咁推記者同議員 可唔可以話佢地防礙採訪自由

佢地做開狗永遠都服從同十卜自己上級, 就以為全世界都係咁

個死差婆冇分尊卑，人地叫議員呀，仆街

熱狗去咗變

有冇片

志偉啦

香港張飛

古有張翼徳大鬧長板橋 今有譚文豪撚狗彌敦道

依家啲狗見鄺仔就推進 鄺仔守唔住
反而譚文豪企出黎 背後有公民黨
話晒都大律師 個個識法 啲狗唔敢亂黎

總動全家人票投譚文豪

上次立法會突登幫我阿公掌心雷投譚文豪

遲幾日就會話佢地係現場。

少睇新聞？ 基本上有咩關於飛機 空中安全都搵佢講兩句

好型

今日睇到班狗對記者態度係異常地好
612講完記你老母 形象插水
依家想洗底？冇咁易呀

點解係林卓廷先？

班狗話緊自己好危險呀

班犬真係on9到，係到呃ot仲係到扮衝

D黑警係咪有病推乜L嘢

呢啲咪真議員囉

一路懶係態度好好咁講嘢
一路就推佢地

痴撚線 前面全撚部記者
個仆街黑警係咁向前行
差啲人踩人呀屌

真男人 頂住警犬防線 救咗好多示威者

仆街 黑警仲要包抄 走都要時間啦

冇追post 手足係咪走晒 得番記者

藍龜係咩人

人類同狗既聯絡人 但都係狗啲人黎 扮和事佬

禁錯制炸？

痴撚線推條撚咩

玩撚完啦
得記者無示威者
唔夠人講就發撚爛渣？
睇下盧蛇又點解話囉

鄺仔氣場唔夠強大
太溫文爾雅

屌你老母12個負皮????

示意圖：

班犬隻做到賊咁cc叔叔做乜9

岩

1502525， 不過咁樣講好似幾分化, 每人都有出力啦，

自稱姓林，係警司

仲有楊岳橋！

譚文豪助手問,藍衫係咪民建聯

啱 佢依家適合鼓勵人心 係後面支持我地
始終文人作家 企前面牙力差啲
前面交俾譚文豪佢地啦

飛機師好波

譚文豪好型

屌你老母 又型又有文有路有勇 好撚勁

pc 23623 打記者

譚文豪加油

sorry,漏左時間
11分30秒開始

型到仆街

好勇武呀朱運基

呢次運動個幾個議員 話比大家聽投個幫到手既人係幾咁重要

型！

又靚仔

胡志偉呢係咪威過一次渣?

pc 23623 打記者
朱運基

女粉

譚文豪講緊故好撚好笑

加油

譚文豪今晚MVP

屌你老無班狗推乜撚野記者呀，成班狗係咁吠，有佢地講冇人講，返學堂學過啦屌，等天收啦

議員會唔會比人拉 😂

下次可以投佢

訪問時都關心個女記者

型

字字珠機

痴撚線

Carry 全場

Respect 各位有努力付出嘅議員！辛苦你地！

我無野講，我要見律師，我要驗傷

型撚到

上面又真係保佢囉
已經係警權無限大
不過佢哋on9係真

撚到班警察
依家仲係度串緊班警察 仲分化緊佢地 真係識玩
你地係落緊你地上司面喳

譚文豪：散仔唔尊重commander

D黑警頭先真係好似食左偉哥咁

正式宣佈 做咗佢粉絲 好型

係一打百

指揮官命令都唔聽 班差佬依家係咪搞緊武裝政變呀

我正式宣布，譚文豪正式封神

警權無限大

點解佢個頭都仲係咁撚堅挺咁撚型

好撚形

軍政府

有無片 ？

確保市民安全

已經撚過幾次狗撚狗專家

點解可以型到呢個地步

而家訪問好撚正 串到仆街

譚文豪好撚型呀

區諾軒 做咗妹仔咁

飛機師 有學歷又靚仔

鄺，譚， 朱， 區， 胡， 林 ， 楊， 毛， 依8位真係出心出力

我係男人都想幫譚文豪含

佢本身成碌木咁企左係豪大大雞扒，好似未瞓醒咁，烚吓烚吓

之後無撚啦啦爆Seed 勁到Carry 哂下半場

仲有區議員

之兩個駁唔到

5:0唔好講

痴線
Live 講野自信又有說服力
完美阿

機師豪

diu

架

飛機師今晚真係MVP

轉數快

串到啲警犬唔識回應

排隊含撚

好

講野好撚有point
好撚型 即刻follow佢fb

打佢飛機

屌 佢講野好有道理

紀律部隊 ? 番番學堂啦

睇住佢屌狗好撚爽

坦白講 下次選舉有份出嚟幫示威者嘅議員 一定要推到佢地無限連任 如果唔係真係會令人心寒

真心型！字字珠璣

區：
譚：

爆seed 有紋有路屌鳩黑警

叫佢地番學堂 好爽

英文都好撚型

駁唔到
啲狗完全係亂鳩嚟，所以多得佢地響度

愛上譚文豪

好屈機 有霸氣 講嘢有point
最仆街嘅係仲要靚仔

毛姨姨?
612個朝,佢企係我面前問人要咩物資,
有人嗌要勞工手套,佢夠膽死問人係咪洗碗個D

原來機師黎

.....歐落軒鳩叫 講野鳩下鳩下 拎住個大聲公成個傻仔咁

體諒警察克制唔到自己
曲線撚狗

好羨慕 呢排熱到底褲都濕埋

加埋外型
成個package簡直係男神

鄺子今日做後勤

屌好撚型 以後做佢打手 唔準蝦我男神bb

想含

佢都有做好多野， 尋日屯門都有去幫

林卓廷咁高大
拍埋差佬到屈哂機

真係好撚型

你係咪commander？你唔係就唔好講啦

一夫當關

成班癲狗, 有大聲公都唔夠講
譚文豪一夫當關!! 已經引證左粗暴既係警方, 連EQ都無, 又鬧議員, 說好的政治中立??

林卓廷自帶大聲公

佢好努力拎住個大聲公係到嗌

44 歲都仲好型

雖然佢5:0

但佢無啦啦比藍絲狗打都好撚慘
比人打完第2日即刻出黎幫拖

需要大家用你手上的鍵盤，幫拖還擊！

[鍵盤戰士] 而家喺屋企睇緊直播，全部同我入嚟！

follow左佢好耐
一直企係示威者果邊架佢

公文袋好嘢！

咪係 明明大家出汗個頭勁立

好撚型呀

仲要一句粗口都無
好撚型呀屌

有排我j

佢講野好流暢，幾有魅力，
公民黨俾啲後生上啦，
九東投硬佢

譚議員

女記者！放開譚文豪

如果唔係議員 佢死咗啦 班狗無性

咪聊佢啦

譚文豪係飛機師揸飛機carry住200幾條人命見慣大場面啦,區區對住班黑警會唔會怯啊

議員正正係要係抗爭者走緊時 拖延時間

譚神❤️❤️❤️❤️❤️

好撚型 痴線

1打30 唔止10啦

就係議員先撚到佢哋咁盡

話說佢兩個都好似經常一齊行動
hehe新素材

唔好怪女記者
觀眾睇live都濕哂

屌番個散仔個度好撚型

再有事既話多啲議員同我出黎呀!!!

做男人寧願俾人叫死gay佬都會幫含

仲要識揸飛機

好失望,原來香港得三位議員

唔好玩啦

人哋飛機師真係夠晒班請班黑警帶幾頂綠帽啦

隨時打佢嗰個黑警條女平時都係俾佢屌

單手打緊字

好勇

關羽

真心好撚型 EQ又高 屌打毅進仔

佢地識鬼咩

仲有個madam 一隻二隻柒唔切咁

似張飛多啲

白化狗以為自己好高級
條八婆係撚咁譚文豪 區諾軒
唔講以為佢教緊書

撐你

黑警仆街死

區諾軒口才麻麻，壓唔到場
要跟住其他議員做輔助

勁白痴，聽到一頭霧水，咩支持者，仲要不斷重複，係咪當記者唔存在

佢地做慣狗俾人咁喝慣呀嘛

型到

可能佢地都無大台

Rthk32台開緊戰

佢下屆好似唔出選？
今次都係咁出嚟幫拖 算係咁

許智峰俾狗拉左？

比大家回顧下 15:00開始睇就差唔多
今次譚文豪真係型

好撚型
一個屌贏五六個白衫狗

同一個四眼驚司

岩岩係金鐘站出黎解釋果位呀SIR,睇下佢琴日氣餒幾盛

好波撚得好

屌排隊啦

No 我個點解係問緊三將軍 吾係話佢無做野

因為諗返起佢好撚高所以覺得

我屌，你講到區諾軒、許志峰，甚至去到張超雄我都算，

林卓廷，sorry，壞帳太多，我都係要講，收啦屌。

揸機果個係朋友
辛苦哂

其實好多人都出心出力， 廢事論功過

屌型到 本九龍東嘅朋友今次一定要投佢

果個黑警係金鐘check 身份證個日出黎同楊岳橋講野

比楊岳橋收佢皮

今日龜縮係後面

下次DQ哂所有落場幫過示威者嘅議員

wa屌 咪呀

真暴動都似

真心
佢係好靚仔 想嫁比佢

一個好議員真係好重要

我真係會幫手呀

譚文豪俾人採訪完先見到張超雄啱啱蒲頭

有無巴打有頭先譚文豪接受訪問條片?

麗港城人唔配有譚文豪

2:04:30開始

有咩方法投降呢條警狗

想睇返

譚文豪好正

佢同楊岳橋係同一期入立法會，別於舊派泛民

九龍東選民有著落啦 唔洗射落海

無錯！

譚文豪根本係呢個樣：

佢再選張名單應該起碼可以入兩個啦
順手踢走黃碧雲

歐落軒最ON9，仲要幫警講好說話

九龍大遊行
晏就 田雞笑談普通話
夜晚 飛機師長坂橋單挑

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

鄺仔出現以為冇事，點知後面比人包

議員真係好好

真心喎

屌打警狗
型到爆

【集思廣益】點樣破解黑警無no.

比錯負皮譚文豪真係好型

係m記食野 比人捉出去打?????

講英文仲有型

佢真係著咗
好勇

見到佢好無力 但仍然出盡全力咁做

豪哥 受我一拜

講英文好撚型

仲有的士大哥 好好歌頌下

邊個搞我後面

文豪多謝你

有無片

太撚型

比更多人知

南亞大將軍唔洗訓？

九東係絕對冇可能一張單入兩個
而且黃碧雲係九西

果道氣牆

譚文豪！我同我丫媽同時愛上左你

有無片
想重溫

Hero !

請問留主個post, 原本係時事台定政事台?

(而家去左政事台 )

請問樓主個post, 原本係時事台定政事台?

(而家去左政事台 )

幫手send比佢

3103個人支持同多謝緊你

J出血

如果係 香港直接玩完
外資唔係傻 走晒就好睇 到時真係餐肉有西屌
利申窮撚

我好似開吹水唔記得左

有無片 想睇番

譚文豪
好Q型呀！！

cls 又律師 又機師 又議員
人生贏家you win

又高大又型又叻

重有騎劫李旺陽，人血饅頭鳩做達

許智峰都有,不過鄺俊宇,譚文豪,區諾軒真係成日見
區諾軒都係我果邊防線出現

要關心下的士大哥呀

有咪都唔夠我講！

你係咪commander呀！？

記錯 自
冇快必既話真係有機
你估黃洋達果3萬仲得返有冇5千？

真心譚文豪真係型

勁

胡志偉 先啦係度 屌你老母

成日國泰canteen見到佢 幾型

有學識又有膽識既男人真係好型

撚到班狗發曬顛

區樂軒真係差幾十條街

大叔我可以

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

我無野講

蘋果條live 49分鐘左右

00:00-05:00

撳錯咗負評 揸機果個都係我朋友！

真漢子

高大有型靚仔！

無計啦 D黑警自己理虧
嘈唔過人係好正常
真係講到無道理可以講果陣 咪一句 屌你老母算數囉

之後仲發脾4 係咁推記者

睇到濕哂

個電台訪問